就算冇所謂既大屠殺，南京人都會死

專家分析，南京人既死與日本皇軍無關。

同意

點解日軍唔殺曬所有人？

所以反證：唔關皇軍事

生死有命
仲有南京人同日本皇軍係兩班不同政見人仕互相打鬥

屠殺至古以來就係中國文化不可分裂的部份
南京大屠殺只係日本人對中國傳統文化一種學習和尊重和致敬

錯，係皇軍對中國人仁慈

只係南京既早餐供應出咗問題吧?

有d係太緊張而死
唔可以收日本數